神射手榜 美斯6 廢朗4

呀朗不嬲淘汰賽先黎料

反正小花都好快要走啦，俾佢開心下啦

廢朗淨係識刷d 8強4強決賽弱隊

找數先啦 撚樣

6月歐聯神射手榜:
美斯 6
C朗 10

round of 16未update 就黎淘汰賽每個階段都壓住小花

知唔知美斯踢少幾多場？同埋美斯唔係門前鋒

踢多踢少都要睇美欺生唔生性嘅

小花踢少18場 計埋下場16強就17場
原來帶唔到球隊晉級又唔關小花事

王騎放棄啦

踢少幾多場係邊個問題
佢係掂既咪帶死疤狗次次入到決賽囉
洗唔洗以後特登係開個位比死疤狗等美斯追到c朗為止呀

巴塞皇馬同一個級數
美斯踢少係佢廢

吓 疤狗話有朗嘅蝗好撚廢㗎喎

祖記拎到歐聯先再j啦

王騎=球王C朗的坐騎

我知，就係因為輸小花所以咪踢少幾場lor
唔係門前鋒？sor9ly assists都係牙朗多

咁點解美斯會踢少咁多場既
球王唔係應該季季最少4強架啦
照道理應該唔會少牙朗咁多